電話實名制將趕絕色情行業？

大部分性工作者係非法入境者（或者逾期居留）
佢哋咪冇電話用？

第日要搵道友買黑市卡, 同贏國睇齊

買張數據卡咪用到whatsapp

參考澳門
數據卡都要影證件登記

家陣有話限一人一張電話卡咩

家下中國無實名咩?
咪又係有一堆微信雞

Sorry我唔明黑市卡可以點運作
冇名嘅點打到電話？

可能搵道友實名開卡？

有雞頭做聯絡啦

自討沒趣

本身冇smartphone同手提電話既年代都可以做雞

搵d債仔一個人開幾十張卡之後攞去賣

大陸好似唔work了
一個名限買五張卡

唔會趕絕 上到網 有無電話卡開始唔重要
咁多軟件加密

可能會變左興唔洗電話既做雞apps

大陸冇雞咩家下

一人最多三張夠唔夠？
當你個人一個，公司一個，另一個娛樂用
開第四個做乜？

實名啊
唔係限用啊

咁班按摩裝修嘅搞唔掂喎

咁多黑工

訓醒未呀師兄

本身班雞係支那人，無非法入境，咁無犯法喎

PTGF 變實名
班雞蟲都要實名

實名制咪方便啲人起底？

有時上網買野留電話，個電話好快就會不斷有財仔打嚟。我隔3個月，電話卡到期就換一張

到時會唔會財仔淨係電話都起到我底，其他電話號碼都打嚟煩住曬？

實名咗 查電話紀錄做罪證

電話騙案冇鳩埋lo

Check到佢去建興添

起左底 個個post都充滿負能量
仲要衝出黎柒

一定要用電話卡叫機？
用 facebook ig就可以約炮叫雞啦

隻雞冇data...

笑到噴水

第四張叫雞用

大耳窿末日

以後冇人提我起身痾夜尿

點解

趕絕姜粉

佢哋開太空卡？

叱咤投票

Oh...
Good for家謙

一般要去大場搵雞頭， 今鋪141GG了

到時有機會羅織罪名

係實名起底
有錢有勢一定起到你

樓上覆嗰幾個用吓腦好唔好
搵條道友開100張咪有100張“太空卡”囉

唔係拎旅遊簽證過嚟咩

班中國人係中國做雞犯中國法，
咁中國咁趕絕色情行業未呀

大陸要we7 / TG

佢地冇反黨，自然未捉啦

去外國買咭漫遊香港網絡

国家偉業面前雞都冇情講呀

睇你可以縮到幾時

你搵邊個幫你出卡

你衰左 出卡果個要揹飛 你話佢會唔會篤你灰?

佢哋有蛇頭

好快有 ESim 卡 只係用網絡打電話

你真係唔撚識架喎

唔係以為講啲咁嘅野就可以轉移視線嘛

又一隻五毛狗鳩作原因幫實名制維航

聲明：樓主反對電話實名制

古代無電話就做唔到雞？

洗乜撚野板推po呀屌你老母

無人理你就縮埋一二角啦柒頭

咪傻啦

Just saying...
創意台嚟

政府: 捉晒香港人入集中營勞改
走精面黃絲: 我hea做咪得 頭痛唔比？

Sorry唔會再推

人地只係狙擊yc
點會搞北姑

日本一早電話實名 而且多數一人一卡

黑警無雞叫

樓主天真咗少少

吹下水啫
自己都幫襯好多鴨記

有人肯落名多多都有啦
等於借你戶口洗黑錢之嘛

收皮啦五毛帶風向，人哋日本一人一票選首相又唔見你跟？

往好方面諗，係咪可以減少廣告同推銷電話

唔係囉，實名都要cold call架， 唔洗出糧？

依家有錢就買到，個號碼黃咗
俾人block得多就隨便換
但如果跟支那機，每人最多5個號
咁班仆街咪無咁猖狂囉

變左產業本土化
支那雞絕跡

屌原來大陸都好過香港 香港得三張

買外國咭漫遊就得

以後鴨記賣外國卡

R4電話卡

電話騙案係閪香港電話打比你咩

驚乜鳩 大把人叫雞排隊都唔撚驚啦驚呢啲

的士佬點算

做返陀地仲好

唔洗 碼頭有d 30日sim card喎

呢兩年仲有？
利申：少去

2019年仲有

香港租WiFi蛋

要不是有我們做雞，中國早就完蛋了

去三和買個人資料

跟得支那嗰套遲早連雞都無得你叫

你有冇搭過的士?

工作用途

政府助長罪案

佢地用大陸張卡咪得..

同賣腎一樣
啲人賣自己資料同電話號碼搵錢

隻雞點會冇data
果啲七日鮮一定有雞頭接應

要人：公眾人士可將意見電郵（SIM@cedb.gov.hk）、傳真（2511 1458）或郵遞至香港添馬添美道二號政府總部西翼二十一樓商務及經濟發展局通訊及創意產業科。
公眾諮詢期至二月二十八日結束。

你理9得我開幾多張者，關你撚事
做乜9要限幾多張

劇本就係會跟晒中共 之後開始要用電話注冊 上個論壇都要電話 依家只係第一步

個時咪用icq加free WiFi

每個電訊商三張

同埋成堆資料會喺網上有得賣
明碼實價

2020好似已經要人登記

你咪on9 成班係共產黨請返嚟架

鴨記嗰啲點登記

香港買嘅卡唔使登記
澳門卡要

到時會睇唔到

而家未通關都仲有支那雞

藍絲一樣鬧法官

就嚟到子宮壁

人地日本渣車會讓人行先添
香港人呢啲賤種見到人行出去仲要比多兩腳油

而家買既電話卡到時仲有無用?

要登記

「實名制」電郵（SIM@cedb.gov.hk）、傳真（2511 1458）

做咗先算
擔心「大鳴大放」嘅可以唔做

我好認真咁打緊信
個班睇透師真係吹鳩漲

搵啲爭人周街街數嗰啲人渣幫手開。
日本黑社會專做呢啲野，到時咪免佢地幾日利息。

所以個法例原意係好

？你意思係無得打電話叫人借錢？

因為電話實名，一報警就知邊個半夜打俾佢

古代有青樓，賣身都叫雞都唔犯法。香港有個位犯法

的士有好多部電話=部部電話上台？
一部share比十部用唔得？

台灣東南亞買啲香港幾多日遊個啲卡咪得囖

宜家邊有人打電話架
大陸人一個微信搞掂，
要多幾個微信號可以搵人買

道友賣身份證

其實有冇人用whatsapp call做cold call?

用唔洗電話號碼申請既社交平台

第4張愛嚟深夜打嚟屌你老母用既

秘撈得唔得呀
溝多件得唔得呀

電子雞末日

依家先知數據卡唔係sim卡